## __Objetivo__

Este documento tem como objetivo repassar o conhecimento técnico obtido no processo de 
desenvolvimento do Projeto do Precificador Iveco.

## __Pré-requisitos__

Acesso ao Gmail e as ferramentas disponibilizadas via colab e streamlit

### __Streamlit__

É uma ferramenta usada para...



### __Dependências__



## __Padrão__

Dentro desse projeto utilizamos dois padrões de desenvolvimento:

### __Arquitetura__

Nessa aplicação utilizamos a [Clean Architecture](https://engsoftmoderna.info/artigos/arquitetura-limpa.html), que é uma arquitetura em camadas para favorecer a reusabilidade do código. Nessa arquitetura nosso código é divido em 4 grandes camadas:

<center>

[
![Clean architecture](https://miro.medium.com/max/400/0*iU9Ks05_GTtGh6zV.jpg)
](https://medium.com/luizalabs/descomplicando-a-clean-architecture-cf4dfc4a1ac6)

</center>

## __Guidelines do projeto__

- [Arquitetura da aplicação](./arquitetura/arquitetura.md)

© Copyright 2023 - All rights reserved | Todos os direitos Reservados

**Iveco**



